究竟西方國家幾時先肯正視中國威脅

屌你老母...咁多中國留學生出去搶大企業管理層職位,又多人主導網上輿論做自乾五(可能留學生,識其他語言),又收買/滲透D外國媒體帶風向誤導群眾,又有D中國女間諜色誘D外國政客/商界高層
俄羅斯 北韓 伊朗果D係人都知佢地邪惡+佢地無乜話語權,但家下中國勢力真係仲恐怖過以前蘇聯
我從來都唔止係擔心香港同台灣咁簡單,我係驚成個自由世界既秩序都收曬皮

$$$

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

佢地太短視,與虎謀皮

要讀史

睇下一戰二戰中間發生咩事？唔係燒到埋身其他國家係唔會理，但燒到埋身先砌就又係世界大戰

綏靖政策呢樣野歷史不停重複，其實唔新鮮

以前清末果陣中國無對外擴張野心反而西方話係黃禍
家下威脅咁撚大反而覺得無事?

你睇下納粹德國段史，雖然各國打完一戰都就死咁滯，但問係咪對納粹隻眼開隻眼閉由得佢坐大，明顯就係，雖然都有一戰凡賽爾條約太仆街嘅問題...

唔係講清，清就算鳩數啦

嗰陣列強個個想分清朝呢個金礦